[10月寫實新番]機動戰士Gundam 鐵血的孤兒 第25集 (4)

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

16:40左右出預告:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

公演時間約2時間30分予定
昼公演： 13時開場 ／ 14時開演

留名

呢個先啱，留名

巴尼先係渣渣古嘅真男人囉

個app出我係最後，load多次先知係1比7巴打

08小隊主角冇死咩

咁推呢邊

有大波老婆同斷左隻腳

作為首部非富野鋼彈的0080，主角是小學生這點也打破當時為止的鋼彈系列（以青少年主體）的慣例。

一齊屌柒岡田同長井

視角就係
不過故事情節係巴尼多啲

愛娜

咁都唔代表佢係主角

新post留名

唔屌爆佢老母仲係人?

幾時出魔劍模組?

琴晚屌到第四個post

btw 諗深一層 如果禁武要一秒鐘由火星大氣層 (ard 200km) 大概需要五百幾倍音速先做得度 現實上既railgun 30000ms^-1就已經要用2500萬W 照乘返 如果要支禁武用一秒既時間 由200km 既大氣層落到地面 大概就需要17500萬W 我相信要核能既ms 先射一炮 仲要起碼要用鐘頭計既時間先recharge 到一炮
結論 我覺得打贏MA既 應該係禁武 而唔係高達

幾時出魔劍模型?

愛娜邊大波

大小姐贏九條街

未到十二月廿五日
又要悼念巴尼

好鐘意巴巴托斯

當事人覺得自己係故事入面係咩定位

最好出埋metal build破滅魔劍

好想擺一排破滅魔劍喺櫃

屌你老母 打輸從來唔係問題 但點撚解要斷頭再一個近鏡影埋去啊我屌你老母個老母

\|/

你隻惡魔比人斬頭有咩問題

人地係女騎士+2gc

執行+2

斬頭果個shot先正

仆街茱莉亞執雞！

最尾巴巴暴走真係好正
如果唔係堆垃圾魔劍
應該仲有得打下

就算，岡媽都會寫啲濕鳩野完左場打鬥

不如諗下岡田會點寫裸體聊天室

突然好佩服我自己，AZ 睇左半唔對路棄左，鐵血第二季睇幾集無睇

諗到三明係巴巴入面搞野 仲要比巴巴記錄低過程

唔係禁武三明同昭宏清場la
Btw 估唔到尤金可以唔洗死

劇場版會
劇場版講到人人都用到AY
最後大家係AY入面合二為一，開祼聊，互相理解

最後五集係用之前都用到爛哂既煽情同派便當方法 我唔想睇呀屌 我想正正經經打返場咋 仲要而家咁撚柒

萊德就學精左，揸乜春高達，玩暗殺好過啦

機動戰士大長針 被暗殺的孤兒

鐵血之暗殺者/黑衣人/剎那

成班on9話8年後 冇個講到點解係8年後

果個金髮美少女維修員係亞馬gay黎 ？

不要扶他 嚟

係咪無第三季

做乜又雙線行駛
俾1001嗰個開post咪算

睇番第一頁，我咪講左囉

經費唔夠，唔打得咁耐，禁武清場啦
我覺得都好過比兵圍死，朱古力都單挑一隊艦

？？

唉,滅團可以好多種方法架嘛,你話佢地係宇宙老鼠抵死,之前又殺人太多,主角必須死,以免教壞細路,OK,無問題,但唔該編劇唔好吹到部狼王反應點快點快點勁點勁,俾個二打六"索加利",有冇搞錯,如果怕無人收到狼王皮,俾佢無雙先,展示下超實力,三個阿賴既超人能力,無人搞得掂,先黎個萬箭穿心,咁我就收貨,唔識度橋都睇下電影英雄啦唔該,個編劇真係吃屎,好地地一部正野俾佢搞屎晒,好嬲呀!!好嬲呀!!好嬲呀!!好嬲呀!!好嬲呀!!好嬲呀!!好嬲呀!!

高達真係垃圾, 唔係禁武都要爪地,
人地卒機射禁武都唔洗啦

鬼唔望個編劇同配痴線女個聲優比魔劍射撚死

一閪就閪到尾啦
最後夾硬洗白仲on9

個聲優都係打份工

咁唔關聲優事下話

怪就怪岡媽好啦
聲優無辜架

反正都爛爛地，再爛啲就冇所謂啦

禁武開砲唔洗你教

寧願成團人比人毒殺無咁嬲

俾魔劍插到半死仲可以無雙仲想點? 已經好撚勁啦, 最後佢係力盡而亡, 痴女根本冇落到手尾刀

已經唔想再同班現實撚討論 個point一味就係：你地係細路仔，接受唔到咁現實 會死主角既ending...世界就係咁殘酷 你地太幼稚啦

—---------

同呢班人再講落去係浪費時間

原來港獨分子比支那殺曬
習近平就會比我地真普選/香港獨立
好撚現實啊

人生無常阿

我睇小圓個陣佢地都唔知做緊乜啊

睇完

結論(隔離POST講咗呢度再講一字)

呢套劇嚴重地侮辱咗GUNDAM呢個字
禁武 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 手槍 >>>>>(不能越過的牆)>>>>>高達

失敗作, 係咁多

厄祭戰時期講得太少，好多野都唔清楚
可能本身係高達對抗MA，跟住根據流星號研發禁武，清MA場

大戰就前傳或外傳或劇場版見啦

正式宣佈此作成為高達黑歷史, 即日生效

尋日已經生效左啦，old new is so...

g糞都味黑啦
呢套黑

岡媽做野唔洗你教

黑左啦
年代表無左佢

預左架啦

柒基傻笑唔駛你教

G SELF 都好撚過佢, 至少個結局好撚過佢
好撚嬲
巴巴托斯究竟學乜撚人做高達
屌佢老母一點點連高達應該有既氣場都拎唔到出黎
成隻狗咁俾敵人撚
撚狗咁撚呀屌你老母
主角做到咁真係折墮

叫親正義之師既都係仆街冚家剷黎

巴巴托斯
算唔算第一部俾敵人直取首級打爆駕駛倉然後俾人當動物園啲動物咁撚既高達?

屌你呀 咁樣串我轟

呢句野正，完全總結呢套作品

咁佢惡魔嚟架嘛
斬首好正常姐

弊在成套野意明不明呢
或者根本係官二代環遊宇宙紀錄片

同流星號一樣,佢地先係真gundam

屌諗住有得爽返下先死
點知幾支牙籤插到爆晒就收晒皮
爛晒先開雙紅眼

いつも応援して下さる皆様にご報告です！！

私、寺崎裕香は 新しい命を授かりました。

私の仕事を理解し、支えてくれるパートナーを得て昨年入籍しましたが、

皆様へのご報告が遅くなってしまい申し訳ありませんでした。

自分の家族を持つことの素晴らしさ、温かさを感じる日々の中、神様からの贈り物を授かった喜び、そしてこれからの私と子供の成長を皆様と分かち合っていきたいと考え、ご報告させて頂くこととなりました。

今は元気にすくすくと、お腹の中で育っております。

子育てとお仕事の両立をしながら、これからもお仕事は続けて行きたいと考えています。

いつか、自分の作品を子供にも見てもらえるように！

ますます精進していきたいと思います。

2017 年は新しい人生のスタート。

頑張りますので！これからも、変わらず応援して頂けたら大変嬉しいですおねがい

作品を通して、いつもみなさんと繋がっている事は私の生きがいでもあります。

母になる寺崎裕香も、どうぞよろしくお願い致します。

動畫入面金元生仔，現實到大小姐

lm

唉屌你老母越諗越撚嬲 諗番起個劇情咁對佢地就想喊出黎。慘撚過嘉美尤呀屌

似係你串佢地多d wor巴打

遲下黑衣人徒手拆駕駛倉架啦

g復先好睇囉

邊個話高達就唔可以俾人撚狗

Gundam鐵血孤兒個故事中心思想係咩
完全意味不明

追住賈圖屎忽條友都咪出聲

現實

人生無常

0080做到
呢套垃圾做唔到
真係時間問題?

G復打鬥真心唔錯
鐵血得打針無打鬥

好感動，睇到喊

見住一班孤兒由一無所有，發大，再變到一無所有

每個人物都寫得好深刻好好， 現實就係咁，好似香港咁抗爭完到頭來一無所有

留名屌柒岡C9

大家都是鐵華團
唱番首今天我先

想問下,點解有人玩會出劇場版?
想知邊度有講?

時間其實好夠,你數下搶完巴力之後用咗幾多時間做鳩嘢

令我諗起盾姐嘅絕望

主角們

現實到仆街 睇動畫姐 唔洗咁現實掛

冇崩,幾靚

好型
快d出模型

睇下啲線條

圓規

我覺得係黑暗多過現實

弱智片當黑暗片？
你會唔會當re;0係黑暗片

re0係突然提高智商,又冇人死
幾正面

俾d掙扎

G SELF衰極有卡巴卡力呢隻BOSS機同佢互片丫
巴巴?開紅眼淨係識打卒
跟住無啦啦有幾支針飛埋黎桔撚死左

e d叫熱血,你識條春咩

破滅魔劍仲唔快快出魂張3metalbuild
J死人

我已經諗到機戰有一關要 打d爆d針 打唔爆下round會俾針吉爆10000hp 扣10氣力 有100支左右要打 營造恐怖感

少少
有無人可以比枝魔劍我射粒膠比呢條友

超合金魂 破滅魔劍

懷疑岡媽想好似美劇咁拍幾季，所以先咁樣排劇情 唔係點會咩都無進展就完左，其實哩2季只係前傳，好似got咁，真正主角係萊德同曉，之後會講佢地報仇跟住再說服咖哩去改革世界

諗諗下，呢套同w 又好似有d 夾

同樣攻女性市場

有無人一齊大手入貨

買

正式宣佈咖喱同癲婆取代基魔女妖成為高達最賤狗男女

0083賈圖先係主角囉

哥奧都係食佢2手西咋

俾人屌到咁仲敢開多季？？

9UP下先

現實世實美國星戰計劃係有個PROJECT叫雷神之鎚咁上下

係衛星軌道上面純利用地心吸力扔一支6.1M長直徑30CM 95%純度或以上鎢金屬棒落地面，最高速度會快過馬克10 = 時速14700公里以上，由3萬6千公里高衛星軌道發射3分鐘之內會直擊地面，係冇爆炸物彈頭下可以產生11.5頓爆炸力，太約係移平到由太子到尖沙咀呢個範圍

上面鬧埋聲優做乜鬼

渣ga

好彩本来係大哥死咗之後諗著遲啲再睇而家慳返

第1/100

機戰W打Z Master每回合隨機3部機扣一半血
魔劍陣應該再勁d,全隊得3部機避到,其他扣80%血(HP少過80%即死), 持續3回合

又係玩殖民地革民

打錯？

戰略用武器夠做啦，又冇核幅射污染，其實呢樣野係call of duty ghost呢隻game同第二套GI Joe電影都有玩過

一定大賣, bandai今次發達啦

幾有諗頭

笨大：不了，開多季笠拉賺錢好過

上個POST我都有提
鐵血個世界觀無乜幾多ACE，打卒又唔可以話唔合理

出超合金

如果係咁, 係鐵血到蝴蝶女都會中啦

1比1

ACE都係靠戰績堆出黎
一場魯姆都出到咁多自護ACE出黎
你同我講打左成2季冇ACE ?

......
sorry用錯左高軌道衛星資料
星戰計劃個thor大約係500km至700km高度

總算睇晒

老實講
之後如果唔出劇場版或者第三季嘅話，朱古力調查乜嘢係冇人會知架

佢同A/Z係冇咩分別架，都係神級靚頭
但唔同嘅地方就係A/Z係神級靚頭，跟住中間去到尾都係垃撚圾嘅，孤兒仔頂盡都係爛尾姐

乜嘢都冇交代就俾啲黑衣人開槍射，
射完之後又唔係有一個兩個人走出嚟鳩噏扮伏筆，
得一個shot係肥佬策劃，但又冇講到肥佬detail 點解要幫嗰個鬍鬚仔

同之前大家嘅一樣諗嘅就係打完M A咁就個編劇痴咗線

內訌個part幾好睇嘅，有初初捲入左內鬥，到光仔嗰場，再去都講緊塔賓斯收皮然後報仇，係幾正嘅呢個位

但都係呢句MA之後暴走囉

乜嘢戰爭無常啊依家根本就已經亂咁黎

咁S1 Ein都唔係卒啦

禁武點中唔駛你教

用非誘導兵器由大氣層外打地面既高達，點都兜唔到架啦

重點係有寫唔死既高達就用禁武
萬試萬靈，咁劇情上會唔會太方便?

seed都唔會用核彈爆高達

所以唔好太認真就得

巴打我攪笑假炸 唔係諗真係好難理解點解套野可以無視哂所有設定、背景，基本上抽走哂佢都無問題，都唔影響劇情既，GSD衰極都係跟住自然人、調整者哩個主題，但鐵血 唉

呢套嘢啲機動戰士根本只係用黎洗國防bugget用
19

不過一套玩自爆 一套比人插爆

今晚睇Frame Arms Girl溝淡下先

人地希羅有情人終成眷屬
你睇三明

現實有冇人爬到咁高 做低2件boss級會突然智障

箭海 無限魔劍製
諗起都射

三明有西屌架

事實孤兒仔個世界觀靜左太耐，一路以黎最多平時打下海賊，點刷數據，現代黎講一般ACE都起碼要爆五至十部敵機啦......(所以d私設組織交戰機會多反而先合理)
即係等於當年00二千次都只係模擬戰，同實戰落場唔太一樣

其實鐵血算係另類成功作
未試過見過有一套高達完咗
會被討論得咁熱烈

咁撚樣,幾撚悲壯!!

但當時號角體系未散，鐵華團一打就係同成個號角打，因此先有部中央級科技的Graze Ein

想睇但又唔太好廢萌
獸屋不務正業

唔記得點解大隻佬憎黑人
同最尾洗手間俾人射死個個呀叔係邊個

有份殺佢條女
金主 有份殺奧加

屌

屌
佢有冇睇到嫁

唔好話ACE咁高要求啦
整個有樣又有對白兼且唔好咁二打六嘅角色同佢相殺已經收貨
好過變箭豬再比對面無傷執雞啦

見到高達俾人咁撚樣侮辱就嬲

原來你地成日屌個套az我都睇左s1加s2 幾集
完全冇留意睇個套叫az

睇完諗住落福利掃返部巴力，開價＄220

點知返到去屋企附近間葵芳廣場3樓開咗間新嘅模型店賣＄198

Dum春

巴打咁睇唔開買巴力

Hg剛出個幾日見到勁多人買

弊在一路都無乜點多人樣角色
其實佢點寫都比人屌架喇，比痴線妹埋單屌，比路人埋單屌，學你講比個新角色埋單都屌

劇尾比人整返好，算係唯一一部得善終嘅高達

有象徵性嘛,但鎖曬關節

朱古力

所以先諗住特登買返部黎象徵式紀念下套野

點解咖哩會癱左，到左結局一啲作用都冇
同埋感覺似有後續

號角大叔做哂壞事，屈人用禁武，又咩事都冇
萊德會唔會殺埋號角大叔，大叔用禁武，西諾幫佢擋左炮，間接害死西諾

仲有ma出黎有咩用

若果咖哩係向加爾馬至敬，咁朱古力根本就係呢個ver馬沙......

AY後遺症掛

Ma唯一用途係講吓設定
點解要整高達
三百年前班人究竟搞乜鳩
號角成立嚟做乜
唔好太考究

Mon亨
比三明整裝

無錯 MA只係副本嚟
有冇出主線都可以繼續發展 好似係

其實d人成日話禁武屈機,op

但係諗番轉頭，如果支禁武唔係咁屈，咁就唔洗ban 佢咁啦

美軍D武器咁屈你唔好叫佢禁撚左佢

禁冇問題
係你拎出黎用阿嘛,同埋我睇唔明你兩句講乜

即係因為係禁武，所以勁係理所當然

真係好撚慘 我稱佢做死 高達歷史上應該冇高達俾人斷頭 打殘咪算 我睇到呢一下真係想喊 邊有咁撚灰 歷代白色惡魔都未洗被斷頭 我覺得係尊重

最多比人打甩 咁樣插個頭出黎 巴巴

Rx78nt1陸高果d都有比人爆頭
但係有冇示眾先
你老母老女人唔識做/唔鍾意高達就出聲搵第個做

點解魔劍要比人ban，就係話如果有人拎魔劍去搞革命，要收號角皮係一定得。
所以號角要ban 左去，唔可以比人有機會拎黎反佢。

現實美國同其他大國一樣，自己可以有核武，其他國家就唔比有

係果個情況斬首示眾冇問題啵
要記得佢自封自己係斬妖除魔嘅英雄啵

呢個系統最大問題係
除非你係月球起，否則你既input永遠等於或小如個output

你個重力彈要有咁既能量輸出，你就要對等既輸入，搬佢上太空
以現時成本計，夠射N支導彈

inout等於或大過先岩

咁ACE又唔一定殺敵先有
00 2000次ACE個朵都係靠模擬戰打返嚟

rx78

上面講有冇斷頭渣喎

你認同人地個理念
另轉頭斬9人地個頭bin屍想點先

咪就係
鬍鬚佬就係要用滅你鐵華團同鎮壓革命呢件事黎穩固自己既權力地位
開始明白點解光頭富野要整turn a同g self呢d奇怪高達
原來高達一型就要由頭型到尾同有金身

就咁對外宣布 清除左敵方機體咪算 巴巴就咁訓低都冇咁悲

都話痴線女個角色on9
做野矛盾

可能佢係太空整，d 材料係小行星到攞

利申: 9up

結論: 嘔血死左去啦八婆蝶

都話左佢係惡魔，斬佢首binc呢啲事有咩問題

呢套system暫時唯一好處就係冇幅射污染同難以防衛，若果成本效益高過icbm核武呢d美國佬就晨早開發左用緊

如果真係可以射牙簽 實用性大增 大賣

個櫃d metal build唔夠破滅魔劍咁好J

我覺得岡老母同高達有血海深仇
特登寫呢段出黎侮辱下
講兩句都唔得呀

其實斬首執雞無咩問題
但唔好又講到自己好明白鐵華團咁
又話明白佢地係人唔係惡魔
打緊個陣又叫人收手
人地唔打唔通等死咩

又係你班友話過老女人當左茱莉安係自己既投射既

GI Joe劇情

開完外掛仲要話比人知我用外掛執雞巧威威

前面d人已經話岡田充滿惡意咁太刻意將鐵華團迫入死角仲要唔合理，加埋咁既一幕，你諗到d咩？

Nt1，利迪呢d柒到尾又點
我針對個手法問題啫

團長打左電話去舉白旗啦
人地唔受降

唔通同記者講，開掛都打唔死佢，仲要比佢柒下柒下咁殺多幾個咩

ps. 做人冇公關，食屎架啦

鐵華團有名既機係咪全部都比支針插死

講咪得囉 唔洗做到咁侮辱

撚有記者在場
佢事後話手撕gundam你都吹唔漲

前面唔合理還前面
呢幕除左惡意之外個人認為over左小小

明白還明白
佢要做嘅野都唔會變

幾時出魔劍RG 模型

完左之後日本觀眾有咩反應？

你碌大長針咪做低左佢囉

如果唔係幫朱古力 三明就可以去做農夫了

你又啱
只係買一部
無左果種氣勢

終戰冇直播，胡so佬個目標就係咁

糞作
叫岡媽收山

我就擺明覺得果段特登做出黎拉仇恨值既
笑鳩你班一直當高達神咁拜幾廿歲人仲睇卡通片既on9仔既

小學雞打唔贏人執雞就係到圍爐圍威喂
斬眾示眾個場我淨係睇到咁多

都唔明點解總有幾個人盲撐好睇，
一套劇當99%人都睇完會講粗口，代表個編劇垃圾。
竟然開到第四個post

卷入朱古力同鬍鬚佬既權力鬥爭根本先係成個故事最慘情既事
革命失敗就乜都冇同時俾人清算

眾人皆醉我獨醒嘛

情況同我當年間垃圾中學足球隊出去比賽拎第4返黎打晒飛機一樣
點知我有份落場個fd同我講得4隊參加

結果醜人都食埋

呢類動作通常係取完boss首級用黎鎮攝其他敵軍or士氣buff，依家同你戰到最後一兵一卒都比你斬黎威，上一秒先話唔好打啦，一秒知人就斷氣就斬首

我搵到叫上帝之杖
wiki

百度資料多d

斷氣仲要補多刀荒死佢扮死

我覺得個八婆連高達基本精神都好唔理解
士可殺不可辱

AZ睇完第1季當完左

佢盲左

明明係屌足4個post

當年AZ都唔止啦

用鬍鬚佬角度睇係啱㗎 show俾人睇號有力量

不過觀眾睇完就覺得真係好撚屈辱好撚唔gur囉 仲要係條煩膠八婆

仲要懶深明大義咁
真係屌左出黎

上年已經有痴左線熊巫女同xy鼻涕龍斷頭台證明左太刻龍既惡意只會仆直收場，而家d編劇個個冇料到又要當自己係虛淵玄？

意

屌你一講沾龍我又嬲

點解要用破滅魔劍? 型囉 羊群心理 夠勁 我唔夠準 可以開多部 我覺得唔夠密 可以放成排 柒頭你開咩高達呀 黎用破滅魔劍丫 射針啦 用破滅魔劍啦 射丫 我射你 你射我 點呀 你見過射到冇彈未,你試過射厭未呀 你話你唔知破滅魔劍有咩好睇 有咩咁有型丫ma 你開過破滅魔劍未 未試過破滅魔劍丫麻 好巴閉呀 ? 你知唔知唔用會比人串你唔識打仗 你知唔知我親眼睇住鬍鬚佬班友係到開破滅魔劍, 朱古力葡萄緊 你知唔知射緊針諗緊咩呀? 話俾你聽佢唔想再用破滅魔劍 佢唔想見到自己係到射針射到厭 但係佢無辦法 無得返轉頭 係呀 每個人都有用 我都有 其實 用唔用 我理唔到咁多 但係我想話俾你聽 用破滅魔劍 無得返轉頭ga

當自己打聖戰咁好嘔心
成日滿口仁義連自己做緊幫兇都唔知

得魔劍 得天下

講真，戰爭不嬲都係成王敗寇架啦，響近代未有相關的戰爭人道法之前呢D斬首示眾仲做得少咩
至於高達的象徵性呢家野，我真係無咁大包袱

agger
觀感呢d就各花入各眼
但蝴蝶係誓死效忠鬍鬚佬既人
認同三明唔代表蝴蝶唔使對鬍鬚佬盡忠喎
拎巴巴個頭祭旗就係代表蝴蝶完成鬍鬚佬想樹立權威既任務

聯邦打贏自護都冇痴線到咁玩啦
呢套仲要係主角喎

殺完朱古力 就去實現佢嘅革命上位 bin 完巴巴屍 話消滅惡魔 跟住平步青雲後就話其實佢哋唔係惡魔 屌 玩撚曬啦

高達就係冇絕對正義同惡先唔敢咁玩
岡田依家同你一舖清袋
想脫離高達傳統做返普通機人番咁囉
正義嘅號角對邪惡嘅鉄華軍團
諗起都扯呀屌你

咁你收皮啦學乜人討論啫

巴打唔好咁嬲 唔係個個都高達fans嚟

原來一定要認同你地個立場先有得討論，唔係就唔討論得，咁你自己圍爐算啦走上黎討論區做咩

你冇撚野啊？

雖然2套都冇睇但都feel到，但怨氣好似仲大過az

狼人logan都係戰死, 但一致獲好評
因為人地死得有尊嚴價值有意義, 殺撚左個boss兼幕後主腦

屌你老母呢套垃圾, 主角陪條濕鳩巴力中二病送死
死亦死得肉酸, 癡線妹無死都算, 滿口仁義陰險偽君子鬍鬚佬繼續風光
重點係主角成團人明明無需要入呢個同號角既死鬥劇情, 亦可以撈得好好, 無端端入bad end滅團

比人話糞作唔是無得解

起初最吸引人既地方係真刀實彈 硬碰硬白兵戰

結果埋尾on99出堆禁武秒殺全場 一擊必中 ms戰畫都廢事畫
話好睇果班都痴撚線
淨係第一季最後三明打艾恩都好睇過今集多多聲

個八婆依家一定笑得好撚開心
幾廿歲人仲睇高達玩模型都長唔大

入面的平民當然係會咁睇
但我覺得觀眾都會睇得出號角唔係正義，到最後只不過係鬍鬚佬收割左成個果實再自己戴光環
連投降都唔比而對鐵華團趕盡殺絕仲拎埋禁武，好難講到係正義喎

八婆玩斬首係想撚我地班觀眾既咪當佢成功囉

駁唔到 朱古力係唔值得原諒既仆街

睇佢之後的訪談點兜
雖然期望唔大

人生無常 節哀順變

咁係聯邦仁慈姐，同埋佢唔怕比人反

鬍鬚佬唔同，s2 一開始講左號角失勢，某程度上係表達出有唔同人想反號角

係鬍鬚角度佢要同人地講，連高達唔夠佢打，令其他想反佢嘅人收皮。

殺朱古力係唔夠，因為市民對佢冇咩印象，反而拎gundam 個頭出黎就有用，因為gundam 理解上係最勁嘅武器，連gundam 都唔夠打，姐係冇人夠佢打。唔會有人夠膽反佢

同時，佢改革左號角，令到反對佢嘅藉口都冇埋，咁佢依家就可以隻手遮天。

繼續屌
唔好比佢停

之前好似話岡媽覺得比人屌代表成功，佢而家一定出晒水係企拖緊地

以後高達有鐵血盃

az原創你死你事
掛住高達個名整d咁既野
講緊好幾年既高達都係咁既樣

其實有無人覺得300年前MA都有魔劍 先至有咁大破壞力，人口滅絕咁滯？

咁我又覺得咁先真實，點解敵人要比尊嚴你先
政客要對方輸就係要咁落佢面
重要有幾大新聞得幾大新聞
唔通幫你塑造埋英雄形象咩

佢支光線炮已經夠做啦

同意呀 但最後唔好講到話互相理解咁噁心

我覺得係勁在有自我維修能力同無限子機
同埋專打你大城市
你夠唔夠膽城市到用魔劍

屌，整集ova講尤金+剎那暗殺月球大叔有冇得諗

用荷包投票，一盒模型都唔會買

巴巴出豪華RG會考慮下

事實係高達都解決唔到MA
人類開發魔劍後班MA光速收哂皮

"我睇到大人既奸險 但每個人有自己既大義"
屌你老味

咁係咪聯邦唔比自護投降
將side3剷平呢啲先叫真實

反正個八婆都唔會講
等我幫佢9up埋
你唔比澳洲冇左忽就係咁解
睇完樓上咁講我有理由相信巴力根本冇落場打過
阿古尼卡所有戰續都係吹出黎

次次高達出新動畫都比人屌到9彩

00個時就話佢裸聊
seed 個就話基拉屈機
age 個時就話小學雞

你快撚啲改USER NAME添呀
你琴日俾人撚狗咁撚呀

諗住買盒放火燒
諗諗下買咪即係認同佢套岡達，不了

呢套最大問題係去到最後5-6集先比人屌 仲要屌到喊

又想用真實過骨
主角一團人好地地挑宇宙最強勢力
朱古力秒速弱智又得
被世界通緝大搖大擺上街又得
點樣現實法
劇情本來就唔make sense
叫得糞作有餘

公我贏字你輸

玩種族滅絕的話當然可以，差在有無咁多人力物力打落去姐
當年成吉思汗主動叫中亞地區D小國投降，唔降的族都滅埋人地

講到尾都係唔GUR 痴線妹同鬍鬚佬唔洗死, 我問返你點解一定要死?
人人都想689死全家, 但佢而家UN UN腳做緊政協, 你吹得佢漲?

但比咁多人人話糞作 後悔追左成年d咁既說話
我都係第一次聽
個問題就係 呢套野係4x集仲係神作

無計，始終有個期待落差
唔係可以睇上年PKM XYZ，未打決賽之前都係神作

你要咁玩嘅我驚高達個牌頭受唔起呢套野

去到後面太真實，要睇現實嘅黑暗野，洗撚睇gundam 咩，開個fb都大撚把

所以咪比人叫糞作 負皮囉
一套作品帶d咩信息出黎就有咩評價
有咁既結果得番咁既評論 公平呀

呢套野衰撚到係第一套睇完我唔想認佢高達
夠未
D打手永遠講黎講去都係果幾樣
講左幾多次青山走犯搶巴力開始已經無限膠化
咁既垃圾劇情侮辱觀眾智慧
你鍾意比八婆凌辱唔好迫埋我一齊接受佢凌辱

搞革命冇PLAN B都叫真實
令住支打狗棒就諗住其他人會聽你支笛都叫真實
比人打到重傷入晒箱轉個頭兩集之後出返黎揸MS執尾刀叫真實

唔好再提XYZ啦 20年都做唔到冠軍

xyz比人屌左10個post阿

D 套路好差

一集文戲，一集打

但又打得唔好睇

鬼唔知咩，我都有份屌過

文劇節奏都好差
由s1已經想講，不過費時比fans屌

怒屌班人俾你寫會寫成點?
利申：我同意講波佬唔需要踢波勁, 講馬佬唔需要騎馬勁

打既話s1 真係做得ok,但s2 拖完1 集文戲，重要等多半集先入肉

巴力出場後我以為佢終於高潮 點知就係冇限膠化

你是想....
屌我冇氣講

其實打完MA, 套野完左架啦

咁你問黎做乜柒

其實我想買流星號再用arduino砌枝炮比佢

唔好選擇性睇
一套野就係要睇哂先可以落評價

典形岡田處理手法：慢，碎，但總有d位觸動班感性人
利申鍾意風平浪靜

其實一直有個問題，點解朱古力要殺咖喱同17歲？明明呢兩條友應該會支持佢

詞窮駁唔到就話比寫都唔會寫得好過條八婆
係呀唔撚識煮飯唔好笑謝霆鋒on9

因為朱古力係on9仔
一對真正敵人就收晒皮

佢唔信人

我見到咖哩坐輪椅後都諗緊
實情係原來想寫朱古力做大奸角, 又唔想比觀眾諗到劇情就鳩寫

台仔神編劇, 好撚好笑

第45集 これが最後なら

末日號角vs革命軍正面衝突。

萊斯達爾人數占優取得優勢，巧克力不敵，且戰且退至月球。

萊斯達爾求勝心切，先遣蝴蝶、尼哥追擊。但因此戰線被拉長，落入巧克力詐敗陷阱。

原來鐵華團在月球埋伏，萊斯達爾方追擊部隊幾乎大破。

萊斯達爾被逼到死路才動用破滅魔劍反擊，巧克力被打得措手不及。

這裡接下來跟動畫一樣，西諾戰死。

第46集 誰が為

石動戰死，巧克力撤退火星，其餘文戲，一切照舊。

第47集 生け贄

文戲。歐格決定鐵華團逃往地球，都照舊。

第48集 約束

歐格不死，大伙準備逃亡地球。

第49集 マクギリス・ファリド

巧克力方最後一戰。

巧克力喊話重振士氣+主魔無雙，反打一波，但殘兵太少仍不敵萊斯達爾重整後的號角主力，漸顯頹勢。

眼看革命軍就要全滅，主魔右手持劍高舉，啟動了特殊能力：敵方格雷茲行動不能，巧克力逆轉。

巧克力愉快的虐殺著不能移動的萊斯達爾軍團，此時眼角看到一道紫色的飛行軌跡閃過。

他定睛一看，原來是咖哩駕駛的搜魔殘命。這裡下個BGM。

因為搜魔殘命是鋼彈所以不受影響，搜魔和主魔進行單挑，接下來照舊，巧克力戰死。

第50集 彼等の居場所

鐵華團方最後一戰。

歐格駕駛白色獅電加入斷後軍團，尤金則駕駛雷電號。

撤退道路打通，歐格下令全軍撤退，斷後軍團表示不退。

三明:「歐格在的地方就是我該去的地方。」

尤金、但丁機體大破，撤退。

團員撤退完畢，斷後軍要撤時，偏偏蝴蝶及時趕到，斷後軍被蝴蝶軍纏住無法脫身。

蝴蝶亂戰中收了歐格，歐格:「三明，對不起...沒能跟你一起抵達要去的那個地方...」

歐格之死啟動三明紅眼爆氣。BGM下。

號角火星軍團被三明清光，就在蝴蝶也要被三明殺的時候，萊斯達爾主艦隊降落火星戰場。

蝴蝶遺言:「萊斯達爾大人，我完成我的任務了。」隨後就被三明一槌宰了。

萊斯達爾親征，尼哥打頭陣上場自報名號，昭宏認出發怒一人單騎突入。

昭宏用剪刀剪了尼哥，但因為衝太深被格雷茲雜兵圍死。

三明跟獵魔同步時間過久，漸漸感覺不到身體，機體行動也慢了下來。眼睛也從紅光變回綠色。

這時三明從敵軍中看出萊斯達爾專用雷金雷茲，三明使出最後的餘力收了萊斯達爾。

萊斯達爾一死，三明氣力放盡、全身失去意識，獵魔停止機能。

戰場陷入短暫安靜，因為主將被殺，加上三明惡魔級表現，剩餘號角軍不敢貿然接近停止的獵魔。

一名雜兵首先發難，衝上前要收了獵魔，幫萊斯達爾報仇。

這時哈舒衝上幫獵魔擋刀。

這一刀砍掉避邪左手，哈舒一人守護著停止不動的獵魔，獨自擊毀三台格雷茲。

哈舒哭道:「大哥！大哥...動起來啊！你可是我要超越的男人啊！三日月奧古斯！」

但三明始終沒有回答，三明師徒戰死。

多年後的結局跟原本一樣，只是革命號角的從萊斯達爾變成咖哩。

咖哩理解了巧克力要革命的理由，也不再認為以前三明等人是低等人種。

回到號角廢除七星合議制，跟庫德利亞簽約，致力於自由平等，以下照舊。

全劇終。

岡媽：頂唔關我事呀

開始互相卸啦

搵替死鬼啦開始
feel到日本仔嘅怒意開始有作用

有時間睇下獨角獸小說，聯邦戰後一樣大把極仆街野做過

搭緊車都笑左出黎

講真 個結局我反而冇咩野
但係過程真係鳩撚到
到大哥死之前都冇野
但朱古力拎到巴力就當自己自己無敵
開戰比人打殘左退到火星 居然冇諗過任何計策 佢既計策居然係單機挑人一隊艦隊
基拉都做唔到啦
大哥同白毛死得毫無價值
講真 含團鏟我唔怕你 但含團鏟得on9 就係人都燥
不如比鴨志田寫最尾幾話算啦 一定好過岡媽

我記得上年迷家完左之後都係岡媽話劇本全TEAM人一齊開會傾

嗱，申利，無睇第二季，唔信人嘅人最後點會放權出來？

岡田唔似得虛淵可以寫完3集就走佬，場火點都避唔到架啦

Agger 死咪死囉s2前半都估到嫁啦 但係班主角群可唔可以唔好死得咁難睇呀 死得最好既有 s1大叔光榮戰死 石動艾因刀巴仔昭宏細佬擋刀赴死叫尚可 但班主角呢 餅乾無啦啦死左 女僕孖辮奧格無啦啦食子彈死左 三明昭宏西諾三個死因都係一開始偷襲食左枝禁武 啲高達死得仲衰過渣古呀

講真 咁寫雖然行到爛
但一定上得神枱

我寧願你屌八婆淨係用個冇左忽既澳洲同beam炮黎同uc拉上關係
然之後就冇然後
魔劍可能真係太準但唔準既話雞蟲拎黎做奇襲既機會都冇埋
最後革命派俾鬍鬚佬宇宙到用機海同時革命派資源用盡咁打敗

平心而論
朱古力以外，所有死都覺得冇問題

我情願行到爛

朱古力明知自己戰力唔夠人多又唔夠人地質素高仲學人打正面戰
鐵華團s1打青蛙都識得玩埋伏突擊

s2點睇都睇唔到鐵華團有咩理由要跟朱古力
大戰略又冇
其他同盟支持又冇
點打鬍鬚佬又唔知

得幾句空泛既理想
9up 2句火星之王就決定跟佢
根本奧加都唔知自己想點

話就話身不由己驚秋後算賬
人地大小姐，木星呢啲
幫鐵華幫到出晒面咪又係冇事

成套野啲角色都on99

佢以為自己係希羅可以一炮炸左個殖民星

個個想行A,我就偏行B,C,D

埋伏月球係冇可能，艾里安果隊艦隊知唔知叫咩名

都係果句 朱古力嘅低智冇plan b係第一大敗筆

起碼唔會曬左朱古力chok足48集個奸笑

S1餅乾死後已經係咁

陷家鏟結局先襯返高達

奧加死法都低能啦...死魚又無意義死左

同河森一樣，整到個macross delta 變糞作，跟住就話比人改劇本

家陣咪搵返女王出黎bin c囉

對比下Delta都唔係好糞啫
至少劇情正正常常

呢段係上個月出的NT定邊本野的四月號黎
都唔係呢一兩日出

delta後半睇完同冇睇過野冇分別

delta比呢套都唔算爛
係描寫主角廢姐

其實正正常常王道結局已經好好睇, 上硬神台
巴力絕對要更屈機、霸道
鐵華團信左朱古力無問題, 照去
巴巴同巴力激戰號角
號角就輸哂之時, 巴力走火入魔/朱古力想得到全世界既絕對控制
結局鐵華團如夢初醒, 巴巴反過黎同咖哩激戰巴力
中間大戰可死雞蟲/昭宏或激d大哥
激發巴巴爆seed
最後巴巴贏, 號角大傷由咖哩重組一個更合理組織
三明全身殘廢
鐵華團做火星王end

Balance到戰情無情/反戰意向同畫面, 模型亦會大賣
完

比條臭魚搞爛個劇情都正常?

臭你老母 我魚世界級

其實都冇乜意思，細節位係岡田執既話，執好少少奧加死都唔會咁怪啦

成套野得要姐同vf 31a 係睇得，其他都冇撚 用

我都寧願朱古力嬴埋跟住走火入魔
然後咖哩同巴巴聯手苦戰巴力同大量歸化朱古力既號角
最後世界係巴巴同咖哩手上得到和平
號角解散

起碼佢啲歌都ok
中段劇情重覆又真係屌佢老母

奧加死其實好有用，不過死得太遲，講唔到佢地個轉變，得三明過段野懶過

如果多一集去講，應該可以好震撼

寧願佢好似斯洛哥咁奪權再再同巴巴攬炒好過

1年後變神作

其實朱古力結局係點？

第一次同賈圖真係俾佢當狗咁撚

唔係河森一味想捧臭魚，套野洗咩咁爛

咁至少都係高達撚高達丫屌
家陣係一堆卒仔加一部狗唔撚搭柒既八婆

奧加死得最岩時間一定係第一次大戰對家用禁武果下
護住自己班兄弟死 退守火星
咁又夠時間講佢地冇奧加既成長又可以講三明會點痴線
好過依家死係街到

而且要做全滅，一樣可以講朱古力係贏左之後用陰招滅鐵華團
或者之後鐵華團因為某D原因同朱古力起衝突但係輸左
基本上同依家既效果一樣

但至少唔會做到依家咁難睇

好正常啫
哥奧輸經驗 賈圖話哂都係ACE黎

拎件垃圾同賈圖比？

咖哩良心發現，跟手舉兵反攻鬍鬚佬，鬍鬚佬走火入魔拎ma 出黎打，最尾世界末日

人地好勁架啦
後期同佢打55波
唔係果編劇死都要自護贏同自護控
我諗冇左NTR情節同最後一戰哥奧唔會輸

終於都睇咗今集
屌你唔夠人打就出魔劍
真係好撚賤
個痴線妹仲話點解要反抗
你打緊人呀又唔人投降
之後仲要擔大旗
但係思想一d進步都冇
不過我覺得後半part交代叫做好睇d
起碼佢講咗世界有所改變
但係後半part內容係唔係暗示想出劇場版
不過可以用幾集內容去改變一套高達嘅評價
鐵血真係第一套
岡田媽好波

都話0083賈圖先係主角

兩個掉轉哥奧坐02應該第一集已經死撚左
差在賈圖唔知會唔會斬02個頭落黎同人講大家興奮嗎？

其實D乜ma ms埋曬係地下係咪都係禁武做 今集一用完即時活埋左巴巴同古辛

唔駛死, 其實變癡呆/殘廢都夠諷刺

孫女派表示

如果賈圖唔係趕住搵囡囡，個垃圾 pilot 死左啦

出劇情版搵鬼睇
係地府上返黎地球打咪又係比人破滅魔劍打返落地府

你梗係冇睇過XYZ

其實撒退一幕 參考三國長坂坡

三明個仔渣巴巴2 報仇
號角鬍鬚佬揮一揮手
天降20支針
完

xyz我反而冇乜感覺，係我眼中pm動畫戰鬥由無印開始都冇合理過
鐵血48前我都算，49開始就收皮啦

之後再斬首示眾

此言差矣

不過人地做得幾好睇
渣高達大意+地形不利 一樣可以俾卒搞掂

真。結局
睇完之後係腦入面run下，條氣順左好多
Thx 巴打

梗係有
一集就令xyz變成xyz杯
我指高達系列入面
鐵血係第一套發生呢種情況

嗰場所謂最後大戰俾三明爆到全身癱瘓但拆哂魔劍就已經好好，反正後期都係插住高達做人

都係講主角輸，失敗收場
0083，0080，00s1就做到上神枱

鐵血就搞到俾人屌足咁耐
岡媽你條垃圾收皮啦

所以藍決模型咪變撚左死貨囉

條八婆咪基魔囉
明明有號角已經好和平點解你地仲要搞事停手
再射幾支鋼筋落地
我已經搞掂你喇和平喇

一早講左
s2係gsd黎
班死忠係都唔信

呢個寫得好，有爽位，死魚眼有感動位

鎖血噴火龍同外掛鋼筋有分別咩

出劇場版真係冇意思
用唔用針都會有問題
用針=繼續屌睇針定睇高達
唔用針=又會覺得第二季成日用針 你劇場版唔用針 證明高層都認為針太屈 劇場版再用會比人屌

矛盾對決，破滅魔劍射唔射得死噴火龍

gsd 仲垃圾

300年前，校長⋯

唯一唔同意係大叔落場打，應該係咖哩殺影帝後終於明白影帝，幫佢改革殺大叔。
三明應該係過份同步令到巴巴打打下停左

終於睇完最後一集
廢事比人話盲撐死忠我真係戴定頭盔先
成套孤兒仔比我的感覺係失望，除左浪費了第一季開左個靚頭之外，好多設定同埋人物都突然無哂持續性，當中好多人都講過，最嚴重的的是影帝智商、禁武魔劍同埋MA
禁武、MA同高達之間的先後關係無交代到，變左成串野好亂，到底出現先後次序係MA->高達->魔劍定係點？如果魔劍咁勁仲駛乜要高達打MA？如果換左做偽AY部隊反而合理好多，反正都係禁忌野；而且流星號要用魔劍要變哂型定位，但普通MS加把大型加速弓就做到？當然可以話科技發展，但點講都講唔通
MA個設定就直頭出左一次咁大把，雖然唔可以話對推進故事無作用，但好明顯浪費左用黎推進劇情的空間(例如影帝最後帶隊番火星決戰，大家都以為佢係引MA出黎對賭，點知乜都無)
講到影帝就講埋佢，我響影帝死那集都寫過佢個角色描寫持續性一路都維持到，但係佢跌智商真係無得洗白，拎到巴力拋窒唔到其他七星幫佢之後無backup plan，我當食第一波魔劍無防到，咁之後再打應該已經有計劃，但當時起碼團長諗直接打鬍鬚佬，佢又諗左咩？好了回到火星之後又無下一步計劃，走去視察戰場結果係撚雀，我又以為會遺策比三明點知又係無，衝左上去巴力無雙一輪就死左，真係好似大家咁講上左巴力就中二病發作而掉智商
咖哩都唔係好好多，佢比影帝背叛想報仇可理解，但佢最後明左D咩？如果佢真係有心繼承影帝咁佢應該係佢上位而唔係鬍鬚佬或痴線妹(而且睇個勢佢唔似係癱左)
所以孤兒仔死響最後幾集發展而被拉低哂個評價，點都駁唔到
後段真係死得最無謂的得哈修，幾乎零作用，奧加係無需要死可起碼都仲叫有影響力，最接受唔到係痴線妹開外掛咁死唔去......

但係個結局其實處理得算可以
鐵華團其實由一開始就無得揀，只能夠跟住面前的路來行，認為只要做好比自己的委託就可以令自己整團人的生活變好，所以先至一步步咁行high risk high return的路；有d人覺得做火星之王係太大想頭，只不過響亂世如果自己地盤唔夠就只能比人食，響鐵華團身敗名裂之前火星總部的人們都唔可以話過得好好，當然仲有奧加想像唔到影帝根本無後備計劃同唔夠打，見佢之後都想縮就知 但到呢個時候佢地已經想縮都縮唔到，只能夠比號角打成反亂份子一次過骨都起埋
(至於話魔劍隊爆兩部高達我開頭以為係EVA量產機隊二號機咁準，但原來係範圍內飽和攻擊，咁都仲可以接受，雖然魔劍都仲係咁BUG)
係咪需要拆招牌咁拆巴巴個頭落黎？其實已經有巴打講左，號角係處於最缺乏威信的時刻，佢一定要透過絕對殲滅來建立番自己個權威，鬍鬚佬就只係個乘勢搶到革命果實戴光環的仆街，一D都唔顯得新號角有幾正義，耍少少手段掩住反對聲音(特別是火星控制權方面)就平定天下獨攬大權喎，政治本來就係咁樣玩
我之前的POST有質疑過鐵華團努力了兩季到底得到左咩，睇完今集個問題仍然係響度但係幅度細左，最起碼大部份人的犧牲令那些仍然存活的人有了未來，和最初根本人都唔係的CGS時代相比確實好了，當然係咪咁容易接受到就見仁見智

響第度睇到個台仔的評語係「史上最爛高達 卻是高達史上最貼人心的作品」個人覺得係幾到位，因為比起高達來說今次寫人的篇幅更多，所以才有多文戲的批評，以高達系列而言算是異色作品，評價就各人自己定好了，個人認為仍算合格
至於為左踩孤兒仔而抬高GSD或G復國的唔該自己收皮啦

屌，依個先係真結局

基魔 = 魔劍隊
妖女 = 鬍鬚佬
議長旗下的Zaft = 鐵華團+ 朱古力

結局都一樣係虛假的和平，我睇唔出有好大分別

好似加奶油噤痴左但贏未算囉

垃圾

Gsd我只會認機戰z版
動畫景舊拎去堆田

其實冇贏到
新自護仲坐大埋
遇到折墜之前佢地半走路半打

其實認真啲講：我覺得係唔需要有二期

呢套都係一鳩樣姐
成套第2季拎去燒左佢啦

更加合理 good

同SHIT D一樣

問題SHIT D都叫D呀，當佢SEED完左咪算

鐵血就...

起碼c 樂歌食雪條死

有，早排咪響J2睇完哂26集
但係根本上講到1999

SEED 50集
點計都係同一輯

一句 講哂
含家剷

呢個真
我一直唔覺得gsd係第二季
當佢係好似0079》z Gundam 好d

奧干個成立係為左反泰坦斯

但z其實係聯邦內戰
新自護執雞
但鐵血就一面倒
由攞完巴力開始無正常過

呢個結局要係每個post第一頁置頂 睇完條氣順左一半

編劇都on9 明明呢個位最想講多d 斷撚曬

呢個真

等出MSV
如果有...

成套50集 得三個重點
破滅魔劍
手槍
有自信既豬隊殺

仲有L同UX版都改得幾好
動畫版當冇出過算

UX世界級
同化現象+MARK DESTINY
仲有鈴村夫婦合體技
V都要抄返呢招出黎

因為呢個伏筆 其實講到巴力可以控制MA都真係講得通

機戰真係可以將好多作品昇華

真司 your boss is watching you

打完仗後咖哩爆晒鬍鬚d衰野出黎等佢失權有冇得諗

from fb
唔知有冇old news

關於三百年前除咗呢個仲有啲伏筆
第一季維修大叔第三集就講咗大戰最後好多時用決鬥解決 但明明話係高達打MA可以點樣決鬥呢？可能係有內戰？
早幾集鬍鬚佬講過阿古尼卡唔係正義

如果出我覺得會係高達打MA到後期發明禁武完場 跟住其他勢力因某啲理由唔gur阿古尼卡互片 最後阿古尼卡輸咗各大勢力就埋咗段歷史

不過會出至算

雖然唔算係bad end
但係都係要講句屌你老尾岡媽
係要死都唔好隔硬黎得唔得

我屌老母 呢套野根本侮辱緊高達

團長個死仲係好撚嬲
btw三日月個仔個到 睇到好心up

個end 根就係夾硬做到好似happy end 咁

真係唔明有咩咁好

死忠口中嘅
掛名高達

唔怪得叫孤兒，孤兒係指三明個仔

第一次真心多謝台仔, 睇完段野個人釋懷左咁, 冇錯, 尾五集發展一定係咁

其實我唔明點解你地成日話朱古力智商急跌由佢做咁多野就係為左騎上部巴力就知佢只係個FF理想撚黎。用左部號角象徵既機體d人就權貴就會無條件信從你？你拎民主個朵出黎香港政府同港共有無服從過呀？

對住權貴只有可以用實力逼佢屈服，唔係光環
果一秒已經肯定鐵華跟住朱古力只會團滅

有老母有義母都叫孤兒？

到時候班友咪又會話唔夠黑暗唔夠寫實

明明係dystopian end，點樣happy

因為s1鋪左一季話我聽佢係一個好撚醒嘅仆街仔黎
而唔係一個理想撚咁簡單

其實咁隊埋去，三日月應該係爆頭唔係斷頭

仲有ms呢？ 成套嘢ms剩係出過一次場 然後俾朱古力睇下三日月幾撚打得
食屎啦岡媽

有無預言會有劇場版？

毫無伏筆下就話改革，火星獨立

個end 重唔夠所謂happy

消息係有
咪證實到

全盛時期嘅東方不敗肉身踩住魔劍再反殺

無高達 點買模型呀

賣魔劍

咪又係典型搞完內亂大龍鳳就做D野掩住反對聲音把口
好多朝代唔係咁

賣圓規咪算囉

用禁武殺撚晒班友，我地終於達到和平啦

姐係拉曬班港獨分子
習近平就比香港獨立?

用禁武打高達 畫多幾隊洗死咩
得幾部射都射得中 邊個條氣都唔順啦

乜你覺得d 反對既人重有能力叛亂咩

根本係岡媽驚死先咁樣寫

最神奇係，令到你地會覺得個end 其實唔差

呢樣先係最恐怖

香港人不再存在的話，咪比香港自治囉
你以為那每日150個只是來白食白住咁簡單

ON99
不容許分裂啊
點會比香港獨立啊
果然無邏輯
分裂左,其他地方有樣學樣咪屎

每日一百五十個都唔會有自治囉，你唔好痴線啦

拎元朝或銀英傳個情況咁就明
當年佢地都係擁有絕對的武力，金髮小子仲要有埋民意
但一邊完全高壓+歧視管治，另一邊放鬆以前很多舊有規條
兩邊本質都係為自己治世長治久安，但係邊個成功邊個失敗有樣睇(雖然金髮小子死得早)

我講錯，應該係講普選
當你選黎選去都只係北大人指明的人選得到，咁樣自然就可以普選了

不過我睇番段對白，佢係講號角縮小管理+各經濟圈放棄火星，然後火星自己搞聯合政府，由大小姐做議長對外
所以號角都唔算係完全放棄火星比佢獨立，只不過係由佢地自己玩

你拎現實同銀英傳黎講
咁我做咩唔拎英國唔比蘇格蘭獨立黎講

睇到屌屌聲，屌！

普選都唔會有你唔好有幻想

呐,你知道嗎?聽說魔劍降下的速度是每秒5cm哦

5CM定5KM啊

行路都快過你

CLS

唔知仲有冇巴打咪睇最後一集
我上傳左去DRIVE度

這禁武比高達骨架還硬,
著地還完好無缺

決定重睇seed d平伏一下

開始覺得禁武其實原本係用黎打內戰用

禁武唔洗阿賴耶識就用得
求其兵仔都可以係太空射番中火星
難為lock on果陣又要剎那斬雲又要哈佬慢慢計角度
不過佢係地球射上太空 同埋係光炮唔係實彈咁解
你話禁武要阿賴耶識+用一炮就爆血+殘廢就叫禁武姐

Hunter都唔會用核彈打撚晒啦，on9

英國婆比個理由係時機未到搞公投喎
咁睇下過兩年脫歐條款差唔多定好哂先開唔開另一輪
政治本來就係咁

面具真係駁唔到
咖哩中完槍冇瘀冇暈
咁整面具嘅材料睇黎可以對抗三神器之首魔劍

出劇場版都咪撚用機動戰士高達個名啦屌你老母，咁嘅垃圾古董擺黎睇下就得啫，一出破滅魔劍72部齊晒都要含撚啦

好天真

朱古力：我真係估唔撚到你個面具咁硬，世事真係無常...

班死忠盲撐撚係咪又要屌無常洗版同因為死主角所以盲反呀？寫得合理但最後鐵華團死全家屍骨無存都肯定絕大部分人只會覺得好悲壯好可惜，好有朋友死左嘅感覺而好評，而唔係而家咁鬧到岡田死全家

見證歷史一刻
港日台齊心屌柒岡田臭西
完美表現女人寫劇本------
著重描寫感情，但冇大局冇邏輯兼前後矛盾

即係你要鬍鬚老羸無問題 你要痴線妹唔死都無問題
但麻煩你最尾咪撚洗白 無啦啦改革
我寧願你用歷史角度解改革火星
之後再播所有人仍然被逼害
稍有異心都比人殺到陷家產
再用宙宇史講鬍鬚老點大聖大賢
咁先係現實阿 話比人聽歷史由勝利者

餅乾死左就可以更加肯定之後仲會死人甚至陷團鏟
問題係你(岡)想要強調角色既死會對劇情有轉變
呀,如果佢未死會點做...etc
冇錯,你只要需要角色死,唔存在就得
咁好心你就畀人死好d
主要角色班人死法樣樣都係果幾味
死果刻咩都冇改善到咩
咁只係拎班人物係觀眾面前玩凌遲
係好現實,但我唔鐘意咁解
冇話唔死得

後半就係跌左落蜘蛛網之後,到最後都係被蜘蛛食左
係好新奇

圓規部隊

個仔邊個經手人

其實重點都係朱古力突然弱智
成個故事即刻由鬥智鬥力變左弱智仔搞事
鋪左大半輯既劇情浪費哂
你以為朱古力有謀略？其實無
學魯魯修識臨場指揮？都係無
巴力有屈機能力？又無
只係大家一廂情願

睇髮形知邊個係老豆 睇髮色知邊個係老母啦

角色鮮明
有血有肉啊

觀眾畀朱古力呢個中二病弱智fake到，其實岡田係想證明觀眾智商連一個中二病弱智都不如

唔提班主角，黑鬼都係鳩死

一撚樣樣

佢唔死，d日本字暴動都似

傻啦，根本餅乾死左仲有好多人可以做第二個煞車
大小姐，整備班夫妻一樣可以出聲
進藤光和名瀨大哥就直頭係有出聲，不過求其比佢地退場搞到無哂下文。

根本第二季有一堆伏筆埋左係度可以比佢地唔打
（進藤光反對，名瀨點出奧加本身唔係真係想前進做火星之王，大小姐幫佢地儲錢指出班人根本無需求去更進一步）
只係最後編劇乜都唔理，又唔回收搞到無左件事

唯一安慰

死得唔夠精彩

咩叫自己紹介?

昭弘夾死死黑鬼個幕係唯一滿意
但係點解唔斬死埋白痴妹, 鬍鬚佬仲仆街自己出黎玩禁武
成集真係睇到好火

自我介紹

佢執雞打昭宏
仲好撚大聲講自己係咩人
昭宏聽到會點

自己攞黎

我睇到同昭弘一齊𠮿

全世界都知黑鬼殺大哥+同屎忽下巴合作搞鳩鐵華同TABINS，昭弘聽到殺妻仇人係正眼前仲唔爆氣咩

明白了
抵啦契弟

我幾驚班卒趕到黎昭弘死先又夾唔死條黑鬼, 我真係電腦都打爆

果陣我已經心諗緊
丫屌你死黑鬼又唔洗死
點知真係死撚左

之前有up過七星排名係跟ma擊落數
但有呢d咁ge針
擊落數根本無意義

dark souls 開法師打

咁夾法應該痛撚到仆街

好彩佢死到咋, 唔係我驚會暴動

八婆有心搞串個party又唔敢放生黑鬼
無鬼用

屌你老母 臨完仲洗白鬍鬚佬 咖喱 同痴線妹

求其搵個位寫死佢就算

面具又係睇撚到一頭煙
當年魯魯修被朱雀射爆面具雖然無死，但係都成頭血啦，咖喱個面具係咪係用汎合金做，耳又無嗚又無反應

咁樣強行洗白都重可以自圓其說

咁中共幾時比香港獨立

所以由拎bael開始就證明咗朱古力真係變咗on9仔
同第一季判若兩人 岡田唔識寫咪寫到佢變弱智囉，咁都唔明

雙方只係按自己立場去做佢地應該做嘅嘢，講咩洗白根本仲停留緊黑白一定分暗正邪一定分界，咁樣唔岩睇膠達

去到第四個post仲見到呢啲cm 仲要話人唔啱睇高達

鬍鬚佬係劇入面話自己係正義之師
冇人幫佢分呀,做咩姐你

我成日覺得吹奏呢套野既人係好應該追返四個post再出來駁

唔係話正邪呀低能仔 突然痴線妺同咖喱講話咩鐵華團比人更人 洗白到聖人呀 你呢d死忠去死啦

其實好想知個過程

都冇人屌過佢講嗰啲嘢 死忠除咗打稻草人同講無常寫實仲識講咩

都廢是再駁你，直接屌你老母算

高達震過程請等同人本

想睇大小姐震多啲

其實雞蟲果下中左就成個故事唔同曬
朱古力拎權
鐵華被朱古力背叛
三明清場

不過講撚完都覺得太皇道

我真係寧願中鳩左算咁收尾仲好撚啲，如果佢肯出多呢個結局就好

利申:終極ff

唔洗咁皇道 但都比啲位我地爽下都好呀
巴巴爛晒先開無雙

無雙打卒仔

冇追POST,聽講有劇場版?

唔死都重傷,又比佢地走佬退番地球
咁可以繼續黎多場

機動戰士岡達 含撚的孤兒

其實打MA嗰集真係打得好精彩，點解唔行芒亨路線
雖然有啲老套，大家齊心協力打怪BBQ大團圓咪幾好睇

蛋治
頂 蛋治呀

髮色跟老母好似Z果陣已經係咁

第一部同第二部真係差天共地

諗住對面得返10hp hi一hi都收佢皮
點知對面底力9, 回避命中有加成俾人秒左

呢幾隻都冇再追落去

最睇唔過眼既係

執雞

執死雞

異能生存體

底力9+識破+攻擊手

禁武破滅魔劍 無常的現實

夠現實

一撚樣樣同三明

成套野最想三日月死

講真最尾個發展真係幾難入口，以一般既高達作品黎講，
三明都算係咁多套高達入面下場最慘既一個（除左搞過條女同有個仔）
由第一季到完結，佢地都好強調自己為戰場而生，尤其係三明，
大佬都死埋，佢要死基本上都預見得到，唔死先出奇，
當然啦，佢個仔叫做可以好好長大，算係件好事…

不過朱古力你一路笑笑笑，最尾走去神風，真係唔話你on9都唔知點形容你

個結局唔差，最大失敗係寫到magi變弱智。如果加多段magi同艾利安鬥智鬥力下惜敗，再接返今集結局，即刻升返幾個價位

慘？ 飛鳥真笑而不語

鈴村

係呀係呀有女屌唔慘呀，繼續鬥慘啦

遺憾既係無震埋大小姐

大小姐果度好大
睇本子補完算

真有寺田幫佢出頭

好耶，大家可以唔洗屌岡媽啦

無仔生你又知冇震過？

福田到而家仲受緊WO

寺田 : 套套都等我翻案
當我阿寶咩

其實咖哩點撚解過撚左咁多年會突然癱左

寺田萬丈

無左朱古力 唔止第3隻腳舉唔起
其餘2隻腳都舉唔起 (好似係)

冇左朱古力，再冇企返起身嘅力量

其實咖哩係咪基佬黎

比艾因食左頭以下

利申鳩估

點解唔係

同亞瑪基一樣

佢落機射鳩朱古力就咁撚生猛

敵方仆少少街等觀眾條氣順啲

拆ay嘛
本身ay連住脊髓，拆左下半身郁唔到唔出奇

緊係啦下嘛？

本子一定係睇輪

......

都冇好嘅畫風

輸鳩左之後同基神講句對唔住
紅衣繼續做
繼續食露娜
有咩唔好？

好過三姐妹同大小姐個秘書先
but本子好似都唔多

朱古力弱智同deinsleif無雙都講到悶

臨尾強行洗白八婆真係好低手，鬍鬚佬耍政治手段上位劇情上都無乜問題，最多話佢黑人憎，但係八婆一方面話理解鐵華團，一方面繼續盲從鬍鬚佬，成件事好撚矛盾，佢嗰陣唔係對外人扮嘢，而係對着咖喱，咁我當佢真心話啦，到頭來呢一段根本洗唔到白，而係塑造咗個好虛偽既角色(咖喱同理，仲要揍埋一對狗男女)

本身可能想寫兩邊各有道理，只係戰爭令佢地各為其主然後對立，但係寫到出黎變咗鐵華團一班義氣仔女，對家做齊啲陰質嘢，最尾仲要話佢地都做返啲好事

如果佢原意真係想寫到呢堆角色咁犯眾憎，然後呢堆犯眾憎角色最後贏咗，bad end，我只可以講個手法真係好撚差囉

前日撞車，唔關以前啲嘢事
所謂人生無...

好寫....

中風啫
大家諗多左
現...

前兩日滑雪跌斷左隻腳姐
幾撚現實...

我初戀情人就係我妹夫，呢啲嘢無理由有我份喎

拆左阿賴耶識 可能傷左
sor係咪我認真

離題少少 xmen dofp 都拍多左個rogue cut結局 中間有少少唔同 但又係講得通而且緊張好多 最後接得番結局

鐵血出bluray 加多個ending就好

同痴線妺扑野太大力姐

除左主角位比人拎之外, 飛鳥真seed d結局人生贏家啦.

破滅魔劍部隊是最勁！！

左砌右砌 手手腳腳掛個高達頭 得副骨架算咩gundam

gundam成部完完整整人形機械
骨架唔配做

係婆媽 連個種一夫當關 衝埋去死
彼魔劍 痴線妹搞禍哂氣氛

十年前 00 s2 最後都有零高達vs 00互插 幾型

俺がガンダムだ！

好想知港日台 台灣係咪鄉民

如果3百年前班友裝左把破滅魔劍上部MA度…

d魔劍會係咁生出黎
無限魔劍
用極都仲有
套嘢就要改機動戰士高達 ma的魔劍

第四個post就拉車 唔係az都過唔到啊

hi

總係難以置信三明原來有性慾

個仔咸濕D

我怕人類已經滅亡左

一黎就掉入大小姐對奶到
仲搞到人面紅

咁佢都威過西蒙
好事黎

點解阿多拉仔都生埋都仲有二度發育？

畀多啲火大家
推呀

OST出左

昭弘都好撚慘下
身邊對自己好既人一個一個咁死
最後自己死埋
屌你老母真係咁撚生命無常呀屌你

橫山克算呢班垃圾製作組入面的清泉

是咪解做你擁有繼承阿克尼卡靈魂的權利?

對昭弘黎講死反而仲好...

昭弘不知死得幾開心，最尾都可以親手夾死黑鬼

佢死先對佢最好

所以成套野睇到好撚唔鋸
屌你孖辮妹同大哥比人咁樣殺屌你
你話雞蟲咁樣戰殺都好D
呢套垃圾追撚左2年, 睇完ENDING 個心UP撚到成日

金髮雙馬尾 真係睇到呆撚左

一次咁殺就生命無常姐
屌你又黑衣人格硬整死團長

悲劇廚只要死人就滿足，劇情幾唔合邏輯都唔准駁故（因為世事真係好無常好慘好故你唔到），駁故就係因為唔滿意主角死而盲反，唔用腦諗編劇用意（世事無常），唔撚認清現實只係鍾意睇CCTVB嘅BBQ結局。

垃圾編劇

孖辮妹 真係睇到好唔憤氣

永遠懷念鐵華團
岡田麿里 屌你老母

自從小圓出現呢D悲劇煽情野
好多都係夾硬黎
所以已經好少睇動畫
點知屌你連PKM同高達都會咁

日笠第一季唔死個個屌
第二季個個都唔捨得

你以為條橋用一次就完，其實我係用兩次，係咪故唔到呢？冇錯，世事往往就係估你唔到，所以最尾條金主屙屙下屎都會被暗殺，大小姐下次喺床度捽碟嗰時可能又會被徐錦江同手下衝入黎輪姦至死都未定...

明要死都死唔去
同對角色有感情係兩回事

開戰果首，奧加三日月獨處成日播果首都幾好聽

唔捨得但唔會好似最後幾集咁屌佢唔合理同冇意思，只係想佢同昭弘一齊先咁大反應，但班盲撐撚就盲撚晒睇唔撚到，剩係識匿入房J死人

講起PKM真係又火都黎...

紫尿鎖血龍

根本唔係死/唔死ge問題
即係馬反睇到一半 同你講阿寶墜馬死撚左
嘩 好撚無常呀 好撚寫實呀
拍爛手掌呀

唔...胡鬚佬其實係對朱古力因愛成恨，朱古力第二季痴痴地線係因為頂唔住條基佬，精神大受壓力所引致

Cresent Moon, 同埋S1主題BGM都好正

最後望住昭弘夾死黑鬼個一下真係心都舒服番哂，金髮妹

孖辮妹如果你話最後秤完都係揀左名瀨
覺得自己保命係佢救番來，要陪佢打埋最後一場而戰死

都好過而家咁 脫離戰線後亂槍死係毛公仔鋪

劇場版 個仔會揸爸爸托斯報仇

同你打？不了

個仔應該會有心理陰影，以後唔敢用圓規

Ok, 養父、徐錦江同咖哩都瞄住自己屎忽（不過咖哩可能係0都未定），仲唔痴線咩

谷到佢變第2個獸巨

算啦，昭弘去伊織模型報到係最好

整返頭同隻手好似exia咁披件布好然型咁紅眼出場

再被魔劍起太空屌到骨架都冇埋

前119分鐘係搵爸爸，修理爸爸，跟萊德學習駕駛技術，之後號角黎討伐佢地呢班恐怖分子。最後一分鐘危急時刻曉終於成功啟動爸爸，點知一抬頭望見滿天破滅魔劍，下一秒就插死晒所有主角方嘅人，完。

神作誕生

呢個分析好有根據

朱古力比毛筆頭夾住

慘 明明係蘿莉控 俾個中女痴身

你敢違抗擁有魔劍的我？

今日新聞先話有個拖頭司機已經有cancer, 為左搵三餐, 做到猝死

覺唔覺個鬍鬚佬講野果陣個Bgm好撚正

邊個咁撚夠膽呀？係咪揸巴力個on9仔？

你是想忤逆有黑衣人的我嗎?

方便啲悲劇廚J到一地精

放完ed之後彩蛋係新聞報號角領袖蝴蝶女成功剿滅恐怖分子維護和平，阿朵拉就等緊曉返黎食飯，抱怨曉做咩咁遲仲唔返黎？陣間要好好教訓佢...

加上面具同手槍就係最強組合

突然諗起模型第71部高達好似唔係用魔劍

屌你老母
岩岩睇埋動物朋友

動物朋友個結局仲正撚過 燃過鐵血
作為一套高達個結尾 幾集搞到咁真係羞家

其實71號果隻大手係為左輕鬆拎魔劍發射器

連續成個月都爆兩個post之上，都估到冇AZ咁好爆發力

開機制 唔好諗太多啦bb

好想知收到幾多刀片
或者係巴力殘骸

雖然唔知你係咪幫我搵圖
btw 無錯就係佢啦 比人hi到會關機

隻隻都死得咁柒，點買得落手呀大佬

應該狂收牙簽

鐵血製作組在最終放映會last flag，談到未採用劇情方案
48回團長之死
本來是打算採用萊德說他肚子餓了，跟另外一個去買東西吃
在車上的團長無聊下車去買罐裝咖啡的時候，被黑道狙擊而死
但是因為片長還有世界觀沒出現過自動販賣機，所以捨棄了

45回西諾之死
本來是想讓亞馬基跟著西諾一起特攻
但考量西諾性格不會讓人陪他赴險地，所以最後只讓西諾一個人特攻
西諾設定是雙性戀，監督說如果他能活下去會選擇跟亞馬基在一起
得到現場腐女一陣歡呼

仆街走佬仲掛住食,唔死都冇用

腐女拎晒去堆填區畀破滅魔劍插撚死晒佢啦屌你老母

呢兩個仲衰

依個方案仲ON9
我係現場實屌鳩佢究竟點解一定要俾黑衣人殺

真係等於桐生一馬買完罐汽水就俾人射瓜左一樣

唉佢地個腦真係裝屎架

想有特色啲 但係反而弄巧反拙

不如話飲咖啡中毒死仲創意啦

同一間公司出品
首先出MA,瀨哂野
再出MS打返MA

嗰尾真係

不過黑鬼比 照弘收尾就算

照弘真係好正
每次夾9人好撚熱血

如果gbf係鐵血之後先出既話

黑鬼真係好戇狗狗
比人夾仲係到尻叫...

比人咁夾法唔叫先唔正常

左上二隻手係邊個

咁on 9既野都諗得出 班友真係有病 真係求其為寫死人而寫

咪昭弘 俾孖辮妹攬到訓低左

好撚本末倒置

仲有班人覺得尾個幾集好正無問題先弱智

有人話唔係為死而死就可以cap返出來

之前見過有三明上半身模型賣
早知買黎聽日拜 而家想揾都冇

未採用個個方案真係傳說中既柒死

build西 甚至廁元霸王流都行埋一邊
gbft 劇場版肯定唔係3個創世地圖炮
係3枝魔劍射出黎

岡媽不嬲都痴痴地線
就算話要鞭屍平復班兵嘅不安
都可以之後加句細細聲嘅獨白嚟扮下真係理解
而唔係嗰頭話明話理解
呢頭就一劍捅入頸挑個頭出嚟

最後個幾集趕收工
搞到劇情柒到乜咁
好似tvb d劇剪下又無d剪下又無d
我諗後面起碼預用10至15集(雞蟲死之後)先叫做夠內容去完個故仔

wa我屌你老尾原本諗住奧加已經死得夠ON9,點知上面個方案仲撚柒

係真既話真係好撚on9

幼女open end都仲正過佢

但係佢堆廢up既野好惡頂...
普通呀...呀呀咪算 硬係死都要做下煩膠

我想知日本果邊反枱未

昭宏

出劇場版啦，有得諗，
開場交代號角回收同修復咗巴力、巴巴，
萊德同鐵華殘黨走恐怖份子路線，
曉大個咗加入萊德，
企圖搶走巴巴報父仇，
幾經波折萊德坐上巴力，曉坐上巴巴，
因為巴巴認得三明，
所以曉冇AY都開動到，
尤金等溫和派試圖勸退萊曉，
話奧加最後命令係叫大家保住條命，
萊曉唔聽，特攻號角總部，
鬍鬚佬召喚裝備魔劍嘅MA，
地球陷入危機，溫和派勸退不果，
渣機參戰，同萊曉一齊打MA

佢首god bless you好正喎

有大小姐呢件左膠係道幾難想像曉會做恐怖份子

delta明明超時空系列係科技系 玩埋曬啲咩星光少女 屌你啲女識飛識擋字彈嫁

MD係悶，冇劇情
鐵血係恨鐵不成鋼

之後地球所有機體被MA用魔劍射爆
地球冚球剷
鬍鬚佬知道玩大左
係火星安排MS部隊射魔劍落地球隻MA度
射爆左隻MA
再要求(威脅)地球其他經濟體簽道歉和解條約, 地球恢復和平, 完

昭宏比LAFTER禁住係地

講緊劇情你就走去講歌

正咁點?

劇情的確因為佢而爛

根本集數過半就要完條感情線集中返條主線
點知鳩HEA到LAST集

總之唔會再睇岡田同長井嘅作品，留返畀悲劇廚同腐女打J

睇完真心唔知講乜好
話佢去到糞, 我又覺得未至於
話佢神, 就一定唔係
但至少我覺得個鋪排同故事吸引到我繼續追落去
老老實實, 最後幾集真係趕到咁
前面係咪有啲內容可以cut左佢或者當ova出呢?
一開始地球支部, 我覺得可以將佢獨立成一個ova出
講地球發生過既事, 用呢啲時間來鋪番好後面或者會令我加番多少少分

我覺得MA篇可以縮短更多至真 好似有三集都係文戲同煽情位 到頭嚟只係推進到好少劇情

同意
MA呢樣野去到最後完全冇登場空間
劇情冇幫助, 淨係令到三明爆紅眼

當時個個星期睇，睇到後半，每集完之後都會諗下今集做過d乜，但集集都諗唔出答案，真係好似同冇睇過睇冇分別咁

頂，上兩屆個香港少年b冠軍諗住印魔劍，CAD都畫埋

根據往績 抽走佢一兩個戰犯就得
Stargazer 咪又係seed d果班人制作 只係冇左福田同兩澤

AGE OVA就殺左山口晉同 日野

巴力呢幾集真係浪費時間

remaster

我係fb見到
重現鬍鬚佬嘅無恥破滅魔劍戰術
指日可待

坐上高達個刻,
就俾魔劍部隊射撚死左
完

發達大計

成套野最勁係咀咒魔劍 吹脹
巴力原來係大花瓶 得個名 除左有兩把劍乜柒都唔係

嗰兩把劍咪又係乜柒都唔係

會斷嘅unbreakable swords

到底鐵血要整幾多煩膠對白
古朗克二尉！
包德溫特務三佐！
正義之一擊！
我要做艾利安大人嘅劍！
開火！
你竟然敢違抗推擁有巴力嘅我？

三明: 屌,好撚嘈

大義 !

屌 我忍撚左豬脷亞凸條煩膠八婆好撚耐

屌 仲要比佢尾刀

黑衣人戴面具開魔劍

其實個朱莉亞點解咁忠心胡穌佬？
佢細個時係咪比胡穌佬調教過黎？（好似朱古力咁）所以痴痴地線

毀滅宇宙

我都唔明
條八婆出黎一味得個煩死

仲主角光環過三明 其他人比魔劍射中非死即傷
佢中魔劍甩塊甲定手 仲可以比三明插幾野

浸個水就滿血滿活出返黎

點解唔用依個方案呀 神作咁就冇咗。。。好想睇呀😖

黑衣人用禁武射落朱古力個頭盔到
會發生乜事

條手繩應該係新織?
我仲ff緊見到三明條屍,係佢隻手拎返條手繩

點解呢套垃圾可以開到（4）

係屌到去4

發洩怒火發左4個post

你做乜跟蹤我

不嬲有係度屌套野

不過首ed真係好撚正

依加先post4，唔掂喎

訓醒再屌過咁解啫

垃圾岡媽係咪已經俾日本仔屌到收皮？

尋晚終於睇左 當完左就算
無謂出咩劇場版

前傳 講返其他高達骨架都好

講番300年前好過+1

300年前阿古尼卡好有可能都係戇鳩仔

對住部MA 講
你竟敢違抗擁有的我??

俾佢寫撚衰左個高達歷史

下一個作落去都有麻煩

佢好似真係戇鳩仔
起碼係好撚熱血嗰隻
唔用武器就咁手撕MA

諗起森美移動

鐵血的手撕雞

原來打漏左巴力兩個字
自膠

希望阿古尼卡唔好清算我

原來咁易上巴力係因為老一輩都知巴力廢

曉點叫大小姐?

大媽? 阿姨?

如果有劇場版Ride黑勢力清算鬍鬚就正喇 不過算啦
由佢完左佢就算

應該係一揸左就變戇鳩仔

大奶奶

完左算啦
一陣又黑衣戰法 亂派便當 仲衰多二錢重

出前傳算啦

契媽

其實幾好寫
三個第二代各行唔同既路
Ride仲係行緊鐵華團路線
Takaki就玩政治
Yamagi食井水夾左係中間
好撚池上遼一套英雄本色漫畫咁

呢套嘢呃咗幾多人嘅感情
諗起半年前知佢出第二季係何其興奮
結果換嚟嘅係此起彼落嘅屌你老母

台仔ptt嗰邊都屌佢老味
想知日本班觀眾點睇

睇完到依家都好撚低落
嬲到訓都訓唔好
之前仲係咁叫朋友睇話好好睇睇到喊
仆佢個街

我宣佈 魔劍入面有因果律

仲洗揸高達？

我都係

K島見到
>ガエリオ父「え？息子死んだの？」
咖哩爸「誒？我兒死啦？」
>ガエリオ父「最後に息子に面会させてくれ」
咖哩爸「那讓我見兒子最後一面」
>ガエリオ父「えっ？死体ないんか、まあ戦死だし仕方ない、、、のか？」
咖哩爸「誒？沒有遺體？哎，因為戰死的關係，這也是難免的嗎？」
>ガエリオ父「ほんじゃ息子が最期に乗った形見の機体回収させて」
咖哩爸「那麼至少把兒子最後搭乘的機體，作為紀念回收吧」
>ガエリオ父「えっ？機体もないの？うちの家宝だけどしゃーないか」
咖哩爸「誒？機體也不見了？說來那不是我家的家寶嗎？」
>ガエリオ父「ところでなんで地球の戦後処理にアリアルロットが？まあどおでも良いか」
咖哩爸「說來為什麼地球上面的戰後處理，會由負責圈外的阿里巴巴艦隊負責？算了，不管怎樣他們有好好善盡職責了」
>ガエリオ父「息子死んで悲しいなあ」
咖哩爸「啊啊，兒子死了，我好傷心啊」
>マッキー「俺が殺した時は死体や機体が無くなるほどの損傷じゃなかったけど気のせいか！」
巧克力「我下手的時候明明沒有造成讓遺體跟機體不見的損傷啊，反正無關緊要啦。」
>やっぱり頭おかしい
這些人的腦袋果然都有問題啊

個老豆應該都係有d弱智 仲做到七星

屌我又係

有冇人覺得三明未死，比人改造OVA vs 個仔

放過三明啦 意識都冇左

三日月同奧爾加約定既地方

其實可能係臨死入左機

諗起果下 都好傷心

結果大家都知
但點解唔開多季
將現有嘅嘢經營得細膩一d、合理一d

一變左屎 就好難番轉頭 點平伏一班高達迷 講真 我好僧呢個結局

仲作落去
嫌唔夠垃圾？
想睇拉返三日月狼王條屍出黎bin多幾下？

仲開多季???!!!!
佢仲可以點兜呀??

講得唔好
我意思係本應將依家第二季斬開兩季

七星家主有邊個唔弱智

+1

將奧加寫得咁型，再比個咁柒既死法佢
而家望到奧加都想爆粗

懷疑鐵血個世界人均智商係以岡田做標準

之前同fd講難得有套睇得既高達
依家我驚佢以為我精神分裂

俾多啲集數佢,
都解決唔到佢後尾故事寫得差既問題

學age咁出OVA改結局啦

要出幾多集ova 先改到?

算吧啦

唔換人做改完都係柒

反正朱古力咁都死唔去兼 機 屍兩失
無野無可能

只係我唔想睇多集垃圾

呢個係垃圾皇冠產生出來嘅謬論
覺得多D集數都可以救返
但你睇編劇嗰種奧加係唔係都會死得咁柒嘅態度就知冇得救

搵多四個孤兒組成新鉄血戰隊
對抗邪惡嘅號角女王
Go Go iron rangers

清明拜鐵華團

上面話既另一種死法仲on9
佢地個腦係咪裝屎 唔on9唔諗

換編劇,係朱古力搶左巴力之後出個平行宇宙仲實際

但只會係ff

望就望機戰會俾番個好結局佢地

最後俾堆針射撚死晒
gg wp

求月鋼中文版link

d針就好似 turn a永遠都係高達既結局咁

鐵血點發展最後一定係比d針射死

人都死曬，結局定好仲想點

行番前面plan b買咖啡死多獲呀？

你以為兩個都係俾針射死
萊德有日行街買嘢飲俾黑衣人射死咗呀

研究魔劍同黑衣人凌駕高達幾多囉

劇場版出if路線

研究下手槍定魔劍對劇情既推進影響大啲囉

點解你哋成日覺得三明會入咗巴巴
真係有靈魂嘅話 朱古力贏咗啦

日本動畫最終於玩呢啲架啦

今次特別啲 臨上巴力前比內奸射死

其實魔劍係咪等同光束兵器
之前話鐵血其中一個優點就係冇光束,無論MS定係艦都唔會比人一野造低,結果而家又出返魔劍呢種咁誇張既武器

對比返,應該同00 既raiser sword 差唔多level

吹大咗懶得諗點打高達咪求其出啲針囉

其實我覺得ma應該係號角整出嚟屠殺人類，跟住當所有人都絕望嘅時候就揸高達衝出嚟完場，好似V剎政府咁病毒同解藥都係自己手上就可以輕易上位，所以點解300年前厄祭戰完咗就變咗號角睇場

巴巴得到左智慧的果實，跟住有一日曉去參觀博物館見到巴巴，跟住無撚端有外星生物來襲，曉唔知做乜9上左巴巴上面同外星生物開拖
唔夠打，巴巴暴走，吸埋外星生物粒真實的果實，開埋絕對領域，魔劍都射唔穿

等入機戰算啦 改劇情 比人揀團長信唔信朱古力打後d野做if線

應該改造埋朱古力個腦
由可能係奸角變丑角真係好柒

執返好成個革命行動既話就OK.重算最後都係輸都唔起碼唔係柒先
諗諗下石動同鐵華團一樣上錯賊船信錯人

其實破滅魔劍裝係艦應該仲勁
個爐又勁咁多 又可以自動refill 唔洗多部機

我係團長就一早由佢打生打死算 佢單挑鬍鬚佬果陣就拉機戰大隊入場睇佢打算

反正依個傻仔都唔可靠 佢入機戰實比堆老屎忽當佢係z版基拉咁屌

大慨係DX個大招

係囉屌駛撚MS一字排開咩 成個設定直係愈諗愈on9
射落地面仲快過光束武器

繼續屌

遲下唔洗艦隊,
直接係地球射上宇宙

起碼肯定屈過大大支ge殖民雷射 創世 同等離子潛航導彈

人地開砲都要散走友軍
支針無成本

鬍鬚佬: 低成本 又有得玩野 why not?

基拉果種要攬住部穿梳機上宇宙已經out

想睇破滅魔劍地球射返上宇宙

from fb
終於都量產了

Marco自己3D print

最估唔到係真係有扑野 仲要生埋仔

有得扑 你扑唔扑

強烈要求下個post改做鐵血的魔劍

破滅的魔劍呀

[10月寫實無常番]黑衣手槍Gundam 鐵血的魔劍 第25集 (5)

岡田識野

機戰有咩機頂到魔劍

外太空直接命中火星地面高速移動中嘅高達

天元突破
00q
Gggg

直接係地球射去火星

最on9 魔劍打中自己友就甩下甲甩下手 豬莉亞條八婆中魔劍冇事 雞蟲射支野出去擦中又冇事

但係鐵華團果班擦中唔係爆炸就分屍

你老尾睇左一陣就真唔想睇
格硬搞到咁

破滅的圓規阿

咪無常囉
扣翻主旨你仲想點?

帝皇萬能俠/萬能俠ZERO

要主角個邊輸都唔好輸得咁難睇咁on9好無

萊德真男人

開到4
追上AZ

結尾係就係好既
但你個過程做得太on9好惡頂

頂唔到啦 你以為射1支出黎咩 區域飽和性咁射

天完最終戰ver. 就冇問題 00q ggg zero頂左幾支 回復都回唔切

支野有因果律 勁過魔裝機神

天之志雷馬

睇撚到喊

傻仔

個個 plan b 結局真係愈諗愈嬲
咁弱智既野都諗到出來

自打完ma殘廢左半身 我有心理準備三明要死

😬人地主角機

三明佢地只係反派

八婆先係真女主角

直頭親生女

鐵華團玩緊豆腐人難度又要俾你知咩

佢唔撚出翻個劇場版，點都係平息唔到民怨㗎喇

出左第二結局囉 第二結局我就服喇

仲夠膽出劇場版咩

鐵血製作組在最終放映會last flag，談到未採用劇情方案
48回團長之死
本來是打算採用萊德說他肚子餓了，跟另外一個去買東西吃
在車上的團長無聊下車去買罐裝咖啡的時候，被黑道狙擊而死
但是因為片長還有世界觀沒出現過自動販賣機，所以捨棄了

45回西諾之死
本來是想讓亞馬基跟著西諾一起特攻
但考量西諾性格不會讓人陪他赴險地，所以最後只讓西諾一個人特攻
西諾設定是雙性戀，監督說如果他能活下去會選擇跟亞馬基在一起
得到現場腐女一陣歡呼

咁垃圾既智商,點平息啊

換個編劇將巴力之後重製啦
岡田又話唔鐘意人地干涉劇本 佢講得出原本想點我又接受到既我咪服囉

原來仲撚柒

琴日先屌完
走佬仲掛住食
真係唔死都無用

不如話見到message知到有救 開心到心臟病發死

扮晒而家個方案好似好啲咁

其實係半斤八兩

因為又要屌又要睇
利申會睇

橋唔怕舊，最緊要受
但橋用多幾次，就點都受唔落

食豆腐啃撚死算

出完睇完再屌
Btw其實有冇方法可以迫使製作方解話同道歉

兩舊屎，一舊冇咁臭
你唔係唔要阿?

45回西諾之死

本來是想讓亞馬基跟著西諾一起特攻，但西諾染上性病，特攻失敗，西諾因感染椰菜花死亡。

笨大出多套笠拉Sunshine劇場版好賺過你十鳩幾廿倍
仲同你出依套不叫好不叫座既垃圾劇場版

出魔劍完場 即刻冇故睇

忍撚左咁多集 仲要次次一路打一路煩問人點解咁搏
完場又出黎貓哭老鼠

戰爭就係咁殘酷架啦

應該係咁
45回西諾之死

本來是想讓亞馬基跟著西諾一起特攻，但西諾染上性病，特攻時春袋一痕導致射偏了而失敗

呢個解釋真係無撚敵

"我睇到大人既奸險 但每個人都有自己既大義"
"我地有埋沒人性既大義 點解你地仲要打落去"
話鐵華團只係想生存既可憐蟲 跟住又唔gur古迪利亞做主席 明明人地爭取緊唔好再有悲慘細佬出理

成日話自己明白咗 都唔知佢明撚咗啲乜

啲角色描繪真係好深入

角色鮮...
有血有...
好現...

係 次次出場都大義大義 個角色最大作用係補刀

號角大義: 我唔夠你打 你犯規 所以我用禁武

其實岡媽應該想表現主角群係弱勢，惡役勢力大既高達，就同平時既正邪勢力調轉一樣
結果就係鐵華團俾人打爆，剩低既只可以苟且偷生，號角就風風光光，攞曬彩咁
只要調返轉諗，將咖喱變成主角，打爆左頭號惡役朱古力，溝埋不死威能女主茱利葉，敵人鐵華團被肅清，剩係D殘黨，觀感就fit曬

屌 佢咪on9 原本仲on9 飲乜撚咖啡 奧加要死都死得合理小小 唔玩暗殺 有無其他創意呀屌 兵分兩路引開敵人死都精彩d丫

打仗故事打到咁樣我洗鬼睇高達

屌你老母越改越撚嬲

上面都算好嫁la
有d人格硬要拉埋香港既政治黎講
講到好似岡媽係為左向義士致敬先特登寫到個故事咁

岡田：「我想佢死，唔使考慮合唔合理，總之死咗就得 」

要寫實不如用少少錢請幾個物理教授番黎執執把魔劍design先la

個角色太麻煩啦
今集寫死佢

仲有得撐果d
都係果句
你接受到阿寶係CCA度墮馬死左
當我輸囉

夠無常 夠寫實 又係死人

個角色寫到咁勁點死好呢
用魔劍啦

朱古力唔耍中二單機係太空一挑百
留係到同三明佢地打應該有得打

唔係wor
有大長針咩高達都死

呢樣0079做過 請間研究所黎寫米諾夫斯基粒子同光束等等既設定

不過唔洗咁複雜 用打機既思維去諗就得
想要高威力就低連射低命中 射程遠彈速高就要高成本

邊有萬能武器

而家仲有啲人死撐
話因為接受唔到ending 先屌
到底有無認真睇過成套野?

對唔住，爛尾癮發作

屌，用圓規啦

佢講家人果啲係幾好既 但到今季朱古力 咖喱 同 蝴蝶妹 都唔知做乜9 前後矛盾咁

盲撐撚只會關心死人與否
背後劇情wfc

有巴打之前貼過台仔重寫劇本嘅情節
冷靜完再睇返台仔寫嘅，又開始扯火
你老母，一個毒撚都寫到個好正嘅Flow
全職編劇寫啲咁嘅野比我

部機得兩把劍 朱古力一野就扔走

八婆除左令人覺得煩 我都唔知有乜作用

第45集 これが最後なら

末日號角vs革命軍正面衝突。

萊斯達爾人數占優取得優勢，巧克力不敵，且戰且退至月球。

萊斯達爾求勝心切，先遣蝴蝶、尼哥追擊。但因此戰線被拉長，落入巧克力詐敗陷阱。

原來鐵華團在月球埋伏，萊斯達爾方追擊部隊幾乎大破。

萊斯達爾被逼到死路才動用破滅魔劍反擊，巧克力被打得措手不及。

這裡接下來跟動畫一樣，西諾戰死。

第46集 誰が為

石動戰死，巧克力撤退火星，其餘文戲，一切照舊。

第47集 生け贄

文戲。歐格決定鐵華團逃往地球，都照舊。

第48集 約束

歐格不死，大伙準備逃亡地球。

第49集 マクギリス・ファリド

巧克力方最後一戰。

巧克力喊話重振士氣+主魔無雙，反打一波，但殘兵太少仍不敵萊斯達爾重整後的號角主力，漸顯頹勢。

眼看革命軍就要全滅，主魔右手持劍高舉，啟動了特殊能力：敵方格雷茲行動不能，巧克力逆轉。

巧克力愉快的虐殺著不能移動的萊斯達爾軍團，此時眼角看到一道紫色的飛行軌跡閃過。

他定睛一看，原來是咖哩駕駛的搜魔殘命。這裡下個BGM。

因為搜魔殘命是鋼彈所以不受影響，搜魔和主魔進行單挑，接下來照舊，巧克力戰死。

第50集 彼等の居場所

鐵華團方最後一戰。

歐格駕駛白色獅電加入斷後軍團，尤金則駕駛雷電號。

撤退道路打通，歐格下令全軍撤退，斷後軍團表示不退。

三明:「歐格在的地方就是我該去的地方。」

尤金、但丁機體大破，撤退。

團員撤退完畢，斷後軍要撤時，偏偏蝴蝶及時趕到，斷後軍被蝴蝶軍纏住無法脫身。

蝴蝶亂戰中收了歐格，歐格:「三明，對不起...沒能跟你一起抵達要去的那個地方...」

歐格之死啟動三明紅眼爆氣。BGM下。

號角火星軍團被三明清光，就在蝴蝶也要被三明殺的時候，萊斯達爾主艦隊降落火星戰場。

蝴蝶遺言:「萊斯達爾大人，我完成我的任務了。」隨後就被三明一槌宰了。

萊斯達爾親征，尼哥打頭陣上場自報名號，昭宏認出發怒一人單騎突入。

昭宏用剪刀剪了尼哥，但因為衝太深被格雷茲雜兵圍死。

三明跟獵魔同步時間過久，漸漸感覺不到身體，機體行動也慢了下來。眼睛也從紅光變回綠色。

這時三明從敵軍中看出萊斯達爾專用雷金雷茲，三明使出最後的餘力收了萊斯達爾。

萊斯達爾一死，三明氣力放盡、全身失去意識，獵魔停止機能。

戰場陷入短暫安靜，因為主將被殺，加上三明惡魔級表現，剩餘號角軍不敢貿然接近停止的獵魔。

一名雜兵首先發難，衝上前要收了獵魔，幫萊斯達爾報仇。

這時哈舒衝上幫獵魔擋刀。

這一刀砍掉避邪左手，哈舒一人守護著停止不動的獵魔，獨自擊毀三台格雷茲。

哈舒哭道:「大哥！大哥...動起來啊！你可是我要超越的男人啊！三日月奧古斯！」

但三明始終沒有回答，三明師徒戰死。

多年後的結局跟原本一樣，只是革命號角的從萊斯達爾變成咖哩。

咖哩理解了巧克力要革命的理由，也不再認為以前三明等人是低等人種。

回到號角廢除七星合議制，跟庫德利亞簽約，致力於自由平等，以下照舊。

全劇終

啱啱我係youtube d comment睇到
原來四首op可以串成一個故事
i raise the flag, i survive, i raged, i fight
不過套嘢咁樣已經冇人埋

原來鐵血係有哈囉(左邊)

下套直接揾寺田寫/ 編審算啦
咪又係笨大員工

把劍用魔劍既物料造咪可以上太突無雙屌打咖喱囉

三日月 跟 朱古力 上太空偷襲鬍鬚佬咪贏囉，掘乜地道

如果朱古力搶魔劍instead of巴力

2邊鬥射

直情拎2枝魔劍當劍用算啦

咁朱古力咪唔使死 唔得

有黑衣人,有高準確度魔劍,有面具,有手槍

我要咖哩死，朱古力死唔死無所謂

全套劇最乞人憎係佢

岡媽: 我要朱古力死

殺哂主角仲唔變寫實神作？

咖哩呢個角色係s2根本冇撚謂

除左滿足腐女，其實重有咩用

我個人最撚憎豬脷亞 仲難頂過艾因

總知澳加 朱古力 三明 三集一集一件 仲唔係神作

巴力出場果集仲係幾型 之後講果啲嘢發現佢只係私怨gay佬 最後仲一對狗男女貓哭老鼠

最撚憎既朱莉亞無撚死到

係把劍俾咖哩射斷咗先掉咗佢㗎

仲要跟埋個離地咖哩咁扮到好理解敵方咁

最撚嬲呢樣

幾時有茱莉亞盃

腦補 被箂德暗殺左

好地地以冇咗朋友冇埋個妹做理由報仇咪幾好幾型 係咁叫人望佢on99

加d BL 仲唔係神作?

又中魔劍 又比三明拮爆機都唔死
浸個水轉個撚頭滿血復活又出黎煩過 其他人都可能打完都要養下傷 或者未好晒

bl
悲劇
死主角
神作

az 定 孤兒

話咁快就爆post

why not...

不得不提首ed真好催淚

the future you left for us

就係啲歌可取,
故事就做到屎咁

起馬都死埋朱莉亞，最憎佢同庫江

冇信念都可以負碌到最後唔使死，真係好負能量

豆豆槍射爆unbreakable sword屌你老母

嗰集都講過,咖喱用禁武射俾朱古力格擋斷刀型幾多,啊唔得,禁武連三明都反應唔切

屌,呢點真係燥

咁都好話啲突然智障化>死左嘅濕鳩劇情

戰力平等都可以好似tb咁玩死戰
可惜一開波就魔劍

岡田同長井今日有冇去拜祭下全家呀？因為佢地兩家人死撚晒落晒地獄喇

你話最後係八婆同成班卒攬撚住三明同古辛 郁唔到 再係外太空射魔劍 一齊攬炒我都接受到

每個連登仔諗既劇情都好過岡田寫既鳩屎劇本

畀觀眾估得到就唔夠無常啦個劇情
岡田長井死全家

by 武術天次巴打

睇到屌晒鬼

正想貼過黎